想去台灣升學就入嚟

咪鬼去啦 無前途